DIA 上排依張真係影得唔錯 😊

其實想貼好耐😊

好鍾意恩彩隻髮色，同埋佢留陰真係好睇過而家

究竟 the unit 幾時先完，yebin好似離左隊咁😑

都要歌好聽,唔係好難留意

上次cb真係麻麻，但之前yolo唔錯😇

珠恩真係幾靚女 不過舞台上咩鏡都俾彩妍搶晒 好難留意到

係吖，彩娟真係咩都有 劇集 廣告 雜誌 代言
珠恩其實都可以啫，點解公司唔肯俾機會佢😑

前日活動，睇佢個日系頭真係永久消失😂

依套衫原來佢著過兩次😮

前日

上個月18

睇過忙內個整容前樣 不了

係咪個乜鬼somyi吖，而家佢去左 the unit真係好，唔駛見到佢😂

不過應該換返yebin返黎😑

佢地下年就出道三年，成績真係唔掂😑
如果第日解散公司可能淨係留彩娟

最少廣告同代言唔係經紀公司可以話事囉

其實想知邊個幫佢地接，點解d job差唔多去晒彩娟到😮

好姊妹😊

三個月前😊

兩個月前😊

一向都以為tom n jerry先係最friend，諗我錯了😊

我同個friend講揀個最樣衰嘅去參加選秀節目係咪想趕客

佢去邊都趕客㗎啦😂，都唔明公司點解會搵佢返黎😑 有8個人唔夠咩

再黎 兩個月前😊

想知會員 知恩 係咪冇再留意佢地喇😮

我諗佢兩個合照應該多過同其他人😊